hottoys或其他1/6 1/4 品牌 figures 討論區 7 派到佛誕都重係首日

hottoys或其他1/6 1/4 品牌 figures 討論區 7 派到佛誕都重係首日

HOT TOYS是一家源於香港的人偶的公司，專門向世界的市場開發、設計和出品大小1/6（約30公分高）及1/4(約45公分)的高精細度收藏性的可動關節的人偶，以像真人的頭雕、做工精巧細緻而出名。hot toy 公司成立於2000年，剛開始專門生產1:6比例的美軍特種部隊人物可動人偶，之後到現在以生產電影人物、電玩遊戲人物為主，尤其是他們的電影名作系列品牌（Movie Masterpiece Series）高端人偶。他們主要由畫家JC Hong所領導。和 yulli 頭雕師等人

hottoys 電話37223988，有任何關於hottoys figures收訂/價錢查詢都可以打過去

如enterbay overtoys 或者其他廠既1/6 1/4 figure都可以入黎討論

我估如果出入魔版, 應該跟Lava地台同mining droid, 唔會跟隻冇手冇腳anakin咁癲掛

昨日睇過隻MK3 1比6，
個版實物不錯。諗緊買以隻定買mk45

1/4 mk3好似好過mk45，話曬經典不過貴

用番呢邊？

中意mk3多d

Makr 47個支架好on9。根本唔夠實撐起隻mark 47。一放隻47就‘sir’返落去

是否可拎返去hottoys度問下或更换?

過哂保養啦我

都番得去問既，始終佢地product

試下先

本身冇1/4 Ironman, 見佢出mark 3即時首日下晝訂左，但又見一面到負訂，搞到有啲想放單...

希望派貨出得靚

有愛就keep啦。不過依隻好多人炒

幾時炒?停訂了

應該係好多炒家炒首日單。不過炒唔起

Icic

訂了隻1比4 Mark3了

首日Anakin 單$1400 有人要

Anakin有第二輪貨派未呀
食屎啦hot toys